樓下惠康廢老排長龍買食糧油鹽

老母落樓下買餸見到，八到話班廢老驚罷工罷市冇嘢買

8月5三罷都係一日姐，班廢老咁on9都有

如果呢兩日搞出人命 罷工隨時搞得起 邊個預計到貨

全世界都知罷工

佢地都知擺工可能唔只一日

罷佢老味